聽說曼聯廿場不敗都係排第六

你又黎呀

呢個笑樣十足十果d又肥又矮既矮冬瓜

琴日利同曼一樣不敗

應該笑到9月了

字數都唔岩wo